{
  "No pages found": "페이지를 찾을 수 없습니다.",
  "plugin": "플러그인(plugin)",
  "Change Style": "스타일 변경",
  "Plugin Settings": "플러그인 설정",
  "Update page list.": "페이지 목록을 업데이트합니다.",
  "Reload": "새로고침",
  "Open PARA method menu": "PARA 분석법 메뉴 열기",
  "Failed (Can not get the current page)": "실패(현재 페이지를 가져올 수 없음)",
  "New page": "새 페이지",
  "The current page does not need to be tagged.": "현재 페이지에는 태그를 지정할 필요가 없습니다.",
  "Journals cannot be tagged.": "저널에는 태그를 지정할 수 없습니다.",
  "The current page is not found.": "현재 페이지를 찾을 수 없습니다.",
  "Failed (Already recorded)": "실패(이미 기록됨)",
  "Failed (Cannot create a new block in first block of the page)": "실패(페이지의 첫 번째 블록에 새 블록을 만들 수 없음)",
  "Copy current full page name to clipboard": "현재 전체 페이지 이름을 클립 보드에 복사",
  "Opened page in right sidebar": "오른쪽 사이드바에서 열린 페이지",
  "Page not found": "페이지를 찾을 수 없음",
  "Opened page in main content": "기본 콘텐츠에서 열린 페이지",
  "Created page": "생성된 페이지",
  "Renamed page": "이름이 바뀐 페이지",
  "Submit": "전송",
  "Failed (Can not create a new page)": "실패(새 페이지를 만들 수 없음)",
  "Create a new page": "새 페이지 만들기",
  "The Page already exists": "페이지가 이미 존재합니다.",
  "Open the list": "목록 열기",
  "Tag": "하루",
  "Press Shift key at the same time to open in sidebar": "Shift 키를 동시에 눌러 사이드바에서 엽니다.",
  "New page using the sub page name (namespace)": "하위 페이지 이름(네임스페이스)을 사용하는 새 페이지",
  "Inbox": "받은 편지함",
  "Put current page in inbox": "받은 편지함에 현재 페이지 넣기",
  "Tag the current page (Page-tag)": "현재 페이지에 태그 지정(Page-tag)",
  "Combination Menu": "조합 메뉴",
  "Top level": "최상위 수준",
  "Into [Inbox]": "[받은 편지함]으로",
  "Page-Tag": "페이지 태그",
  "Same level": "동일 수준",
  "Sub page": "하위 페이지",
  "Quickly PARA method Plugin": "빠르게 PARA 방식 플러그인",
  "Loading...": "로드...",
  "Please set the pick list in the plugin settings.": "플러그인 설정에서 선택 목록을 설정하세요.",
  "Pick List": "선택 목록",
  "No pages found for this page name.": "이 페이지 이름에 대한 페이지를 찾을 수 없습니다.",
  "Name order": "이름 순서",
  "List": "목록",
  "Pages that contain the same name as the page name are displayed.": "페이지 이름과 동일한 이름을 포함하는 페이지가 표시됩니다.",
  "No pages found for this inbox.": "이 받은 편지함에 대한 페이지를 찾을 수 없습니다.",
  "Pages in the inbox": "받은 편지함의 페이지",
  "Receive order": "주문 받기",
  "Received month": "받은 달",
  "Received at": "접수 시기",
  "The pages contained in the sub-blocks of the first line of that Inbox page are displayed.": "해당 받은 편지함 페이지의 첫 번째 줄에 있는 하위 블록에 포함된 페이지가 표시됩니다.",
  "Update order": "업데이트 순서",
  "Pages tagged with": "태그가 지정된 페이지",
  "No pages found for this page tag.": "이 페이지 태그에 대한 페이지를 찾을 수 없습니다.",
  "Updated at": "업데이트 날짜",
  "Pages tagged with that tag are displayed in a list.": "해당 태그로 태그가 지정된 페이지는 목록에 표시됩니다.",
  "Cancel": "취소",
  "No need to tag the current page.": "현재 페이지에 태그를 지정할 필요가 없습니다.",
  "[DONE] marked and added date to the top of the page": "[DONE] 페이지 상단에 날짜를 표시하고 추가했습니다.",
  "Added date to the top of the page": "페이지 상단에 날짜 추가",
  "Just record without adding tags.": "태그를 추가하지 않고 녹음하기만 하면 됩니다.",
  "In the first block, record current date and its link. (PARA page)": "첫 번째 블록에는 현재 날짜와 해당 링크를 기록합니다. (PARA 페이지)",
  "Sort by month > Enable": "Sort by month > 활성화",
  "Sort by month > Link to the month page": "월 순 정렬 > 월 페이지로 이동합니다.",
  "Sort by month > Separator": "구분 기호> 월별로 정렬",
  "Archives > Add DONE marker": "아카이브 > DONE 마커 추가",
  "Slash command > Enable items": "항목 사용을 > 슬래시 명령",
  " (⚠️To enable or disable it, restart Logseq or turn off the plugin)": " (⚠️활성화 또는 비활성화하려면 Logseq를 다시 시작하거나 플러그인을 끄십시오)",
  "Menu > Pick-list options": "메뉴 > 선택 목록 옵션",
  "Write the menu options separated by line breaks. `#` is not required.": "메뉴 옵션을 줄 바꿈으로 구분하여 작성합니다. '#'은 필요하지 않습니다.",
  "Inbox > Enable": "받은 편지함 > 활성화",
  "Enable Inbox function": "받은 편지함 기능 사용",
  "In the first block, record current date and its link. (Except PARA page)": "첫 번째 블록에는 현재 날짜와 해당 링크를 기록합니다. (PARA 페이지 제외)",
  "Change > Inbox page name": "받은 편지함 페이지 이름 변경 >",
  "default: `Inbox`": "기본값: 'Inbox'",
  "Batch board configuration": "배치 보드 구성",
  "A board that displays pages with page tags in bulk by embed.": "페이지 태그가 있는 페이지를 임베드하여 대량으로 표시하는 보드입니다.",
  "Click the page title to open the page.": "페이지 제목을 클릭하여 페이지를 엽니다.",
  "Hover over the page title to display a tooltip.": "페이지 제목 위로 마우스를 가져가면 툴팁이 표시됩니다.",
  "If enabled": "활성화된 경우",
  "To archive, open each page individually and change the page tag.": "보관하려면 각 페이지를 개별적으로 열고 페이지 태그를 변경합니다.",
  "Page style": "페이지 스타일",
  "The Tile style displays content in a minimalist manner.": "타일 스타일은 콘텐츠를 미니멀한 방식으로 표시합니다.",
  "The Gallery style arranges the blocks up, down, left, and right.": "갤러리 스타일은 블록을 위, 아래, 왼쪽 및 오른쪽으로 정렬합니다.",
  "The Wide style uses the screen horizontally.": "와이드 스타일은 화면을 가로로 사용합니다.",
  "The Expansion style is a style that expands on the underside.": "확장 스타일은 아래쪽에서 확장되는 스타일입니다.",
  "Add a button to the left menu bar to access this plugin": "왼쪽 메뉴 표시줄에 버튼을 추가하여 이 플러그인에 액세스하십시오.",
  "Or from the toolbar": "또는 도구 모음에서"
}